【附警員阻撓片段】商業電台記者陳皓為就被警員阻撓採訪的自白 ! 請廣傳 !

認同請分享

屌那星... 黑警痴撚線
影住佢地施暴 就趕/打記者

被趕上高速公路果對巴絲...
一定被人打左好多棍
一定要廣傳 痴撚線

CLS

請廣傳係唔使寫出嚟

推

點解我唔可以打埋落標題?

推！

分享出去

推向reddit

重要材料，推向國際新聞

推爆佢

必須比外國知道

屌你老母！死黑警！

聽到哩個報新聞嘅語氣同聲線用第一人稱,覺得好新鮮

推

推到狗隻仆街

黑警冇一個無辜

圍住打 應該要拉走佢地

721見 香港人加油！

令人髮指

Push

仆街幸加慘！

推左先

曲?

推，成班仆街走狗

點解次次都係佢俾人針

解散警隊重組

好似係曲 我見佢youtube liked videos係反送中

721金鐘

文宣

仆街！
一定要推

推睇完唔幫手廣傳都唔撚係人！

黑警
Btw 把聲好好Jay

721見

pish

果兩個就係比黑警打到危殆果兩個人

你咪投訴囉 你投訴邊個？ 又冇number 又冇pass 連樣都認唔到
即係你連投訴邊個都未知la
File 都唔使開

黑警 CLS

唔好再話前線都有好人

所以話報應呢家野好快就知

push

PUSH!!!

咁多人睇住都可以圍住D細路係咁打, 仲講法治?

唔好俾記者影到係二哥d指示嚟

其實之後洗唔洗請多d兼職記者幫手
大把人可以幫手做

721唔理衝唔衝 記住要齊裝去金鐘

推上國際屌佢老母死黑警

麻煩入去簽一簽, 之後請巴絲登入 Email account confirm.

白宮聯署link在此：
請求美國國會快推《香港人權及民主法案》

好人一生平安

推！警佢老母！
btw, 721見

快d有英文版本 推去外國

法治之都得啖笑

記者朋友真係慘 冒住生命危險做採訪 真係好勇

呢個PO過唔撚到十頁?
起碼都30頁啦? 無人推? 痴撚線

痴線

721

雖然係好痴撚線,但係依排都聽到慣冇咩感覺

香港警察變成乜野

1分30秒真係有晒片有晒證據

阿一哥你又點睇你班暴徒下屬
係唔係同你一樣對記者都最客氣

盧偉聰含撚啦屌你老母扮傻

因為只止要廣傳，仲要發出去國際社會．

黑警死全家

推唔上唯有人手share

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【救得一個得一個】做過八達通公司三年，你問我答

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

其實報紙雜誌加膠紙既威力可以好大

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

我屌晒你哋老母，有乜重要得過721，熱門居然一個721嘅post都無

721情報新嘗試!!!

迪卡儂又有正野！！出遊前要睇下喇～

721前，莫信一切傳言

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

成日話有國際法保護記者
但記者俾人打同趕到仆街都冇事
啲黑警對佢地實更兇狠

屌你做假圖．
維乜撚園？！

1. 咁多呢類單車
2. 紅頭巾
3. 沿唔Ｄ樹
都應該係三十年前的國內．

今朝聽到都好震驚 商台竟然播 仲要係新聞

人手推番有用post

記者 辛苦你啦 ！
就等我地幫你推爆條片
死黑警

請配上英語字幕，方便分享

Dklm,睇完嬲到震，濕九都湧嬲撚左

嬲撚到仆街了

不推不是人

唔好意思借個位
深圳同香港之間有道可以自由進出既門
但好似好多人都唔知呢件事
分分鐘唔止每日150啦

【推上熱門】痴撚線點解無人知呢單野！！！

lm

推 廣傳

屌你老母死黑警

黑警死全家
一班會考0分既爛仔亂咁打人

要係放映大會播

必須要廣傳

垃圾警畜

好難過

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

自己友

推呀

posted on /r/HongKong probably can share on /r/PoliticalVideo as well.

好心d傻鳩咪撚阻住市民製伏暴徒啦
明明幫緊佢地

Posh

Pushhhh

Pushhhhhhhhhh

推，721港島見

痴撚線

泯滅人性

仆街 啲狗連記者都搞

721 721

死黑警

推
721見

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

銀髮族遊行

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【救得一個得一個】做過八達通公司三年，你問我答

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

我屌晒你哋老母，有乜重要得過721，熱門居然一個721嘅post都無

721情報新嘗試!!!

迪卡儂又有正野！！出遊前要睇下喇～

721前，莫信一切傳言

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

需要傳嘅你唔寫都會傳

寫完好似啲廢老 whatsapp 對話咁，乜乜 CIA 指揮請廣傳，食麻油有助抗癌請廣傳

離哂大譜
真正要改革成個警隊濫權情況

一定要清算 黑警

推上國際

狗狗無諗過兩邊高空有cam影撚到

推上熱門 又一黑材料

「7.21.金鐘見」！

push

721見

881播返記得個錄音, 好波

推
屌你老母死黑警，死全家

成班垃圾

Cls 垃圾公安

黑警惡行已經一籮籮
國際社會會唔會消化唔切